18區 開花事宜 及 加固工程

成日都睇到D投票 開唔開 開唔開

大家可唔可以醒覺啦？

蒙面法個日下晝出 晚上18區開到乜撚樣你知咖
你唔係要問我摞證據啊？

講真 你叫一定有人跟 唔好刷存在

人多做野 人少行街

Btw

宜家各區藍店好似都有提昇門口設備

所以隔離po提議幫距做加固工程

門口靚仔 員工都咪撚想入到去

膠水配匙窿

出街好輕鬆

#天佑香港

推

Push

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

做野啦 手足

【工程部】見360美心咁慘，諗到條好橋保護佢啲財產

唔好打飛機啦手足 食飽 準備出發啦！

起底

啱呀，推

Hongkonger Assemble